三個痴漢跟住我尾

是咁的，剛剛係兆康搭錯車去咗鳳地，咁啱有三個痴線佬，又跟我一齊，我白卡勇士梗係唔會放過呢啲情景啦！唔好講咁多齊齊去相！

搭車都唔得

唔俾人等車？

發神經

屌你老母頭先係鳳地等車, 無啦啦有個自稱白卡佬影9我相, 係道大叫玉皇大帝....

原來就係你條契弟...

小心呀呢三個間諜黎

樓主請好好珍惜三位新朋友

白卡師

連登終於有返呢啲on9 post..

支持

補充番少少，當時我喺兆康站諗住搭615 P，可能我上錯車，上咗614 P，結果就去咗鳳地，係我發現嗰陣我落車，結果嗰三個痴漢就跟我一齊落車，我行返去對面月台諗住搭返輕鐵去兆康站，嗰三個痴漢同我一齊喺同一個月台等車，我懷疑嗰三個痴漢係私家偵探，但係佢哋傾得好好屎囉！

另外講返我本身係有同其他人有糾紛，係咩糾紛就唔好講啦，本身個糾紛可能會進入法律程序，所以有人跟蹤我，查我住喺邊度，準備向我派傳票。

我覺得呢班私家偵探跟得好屎，連我白卡勇士都可以識穿佢嘅，真係我覺得佢哋白𢭃人工囉。

如果有巴絲，住開屯門就知，鳳地站不嬲都係冇乜人經過嘅，本身個站就喺條橋上面，隔離就係彩暉花園，而彩暉花園又係低密度住宅，平時冇乜人會喺鳳地站等車，你話甘啱有三個人都一齊搭錯車，仲要一齊去返對面月台等車，我覺得個機會率真係微乎其微囉！

你唔直接挑機上黎講托撚

挑機無著數

最多咪比3個輪住屌你屎眼 你都係想咁姐

咁你咪自己試吓對住嗰三個痴漢張大個屎眼等人屌囉

推

Push